---
layout: page
title: About me
subtitle: group 1
---

## Voici le site web statique du Groupe 1 !!!
--------------------


* Il utilise Jekyll et un fichier markdown
* A chaque commit du fichier about.md le site sera mis à jour via le pipeline de gitlab



--------------------
### Membres du groupe
Aurore, Lucie, Soufiane, Zomalala


![logo](/webtest/assets/Logo.jpg "logo")
